其實100毛利用高登賺左幾多錢？

由以前利用高登d笑料不斷係個FB出d爛好笑既post搏like搏廣告
到跟住拍埋d無聊廣告片同搞埋d無聊頒獎禮, hit過一輪
跟住無新意之下只能不斷死chur住高登文化唔放,不斷返炒再返炒, 用係d廣告到
跟住搞埋上巿cap水
而家連楊CK d陳年舊傳聞都唔放過
都幾佩服佢地可以咁從一而終地唔諗新野,不斷消費舊登

100萬

lihkg利用高登搵得仲多錢

喺lihkg開呢個post你有無少少唔好意思

打和super

咁你係到回post有無少少唔好意思